有一晚撞到前度

佢叫你坐陣傾下計而你又有伴侶 你地會唔會陪會陪又會傾乜？

（坐低咗）

傾乜 有咩好傾？

問下近排點 煲返支煙就話有嘢做走先
雖然個心入面仲有d嘢

傾乜呀 下？

傾近況 做梗咩 問拍拖未

陪下我啦

巴打有試過嗎？

之後？

傾傾下都係會傾去痕唔痕哩個方向

我都好無奈 點解可以對住個做過愛嘅前度坐係公園傾計 到底可以傾乜

其實坐低咗果位唔係我

睇下係邊個前度啦 仲想有未來實傾

假設你地打算結婚 但最後分咗手 到宜家隔幾年 大家有伴侶 都會想有未來？

只係拍左陣 我單方面好留戀咋 都隔左五年如果撞到佢 佢又肯傾陣 我一定會傾

不如我地
做愛囉？

sp

係 都係上個月嘅事
已經無曬果種想追返佢嘅諗法
只係好似撞到個熟悉而又陌生嘅人
我亦永遠唔係佢需要嘅人
吹左兩句 比個hug就走左
最初係唔甘心 不過都接受咗

之後想話你知好掛住你

無野想同佢講

回憶太美好 成日都會諗「如果當初我點點點」
Sorry 太遲了